風景game黎講 uncharted 4真係最靚

超多場景 個個場景都有特色 又靚到仆街
連d細節位都做得好好
就算刺客系列都比唔上

Linear game同open world game點比較

其實2代開始風景越整越靚，4代DLC都唔差

兩個月前先爆咗

一到d遺跡就會變到好靚

可惜個系列完咗，依家等下年買到ps5再用ps5玩多次隻4

問過rdr2未 open world d景都靚過你線性game

The lost legacy靚過4

遲幾年出好正常

唔係一年咋咩？
仲未玩the lost legacy

rdr2都係好靚
但鐘意uncharted4多d
感覺豐富d
好有海賊王feel

淨講風景
我用Witcher 3 同 FF15黎挑機

Horizon Zero Dawn同對馬影相影死我

幻想系先最正

D貼圖鳩到咁你好意思攞出嚟

但最唔好玩同劇情最差就係4

弱智仔
講緊風景 你係到同我講貼圖

講緊d mapping呀，你以為我講緊你post張jpg個「貼圖」呀，你真係唔識架喎

但係你有好多時間要控制個大隻tb, 不了

笑死 mapping texture都唔識分
重要以為我似你咁弱智 post張圖叫貼圖

柒左仲要兜
睇死你睇完我回post先google乜撚野叫mapping啦傻閪

傳心師 原來你比我本人重了解我

柒左就推個波去google

好撚柒，見到你唔識又要扮識好撚尷尬

原句送番比你
原來貼圖 = mapping

但呢集好撚悶

Texture mapping真係叫材質貼圖喎，下你真係唔識架？

Xb1
啲畫質劣到上世紀產物

rdr2可否一戰

笑死我
Texture mapping
Texture係個名 mapping係個行為呀傻仔
屌你英文連小學生都不如

一定得 西部feel超正
不過個人鐘意尋寶遺跡d景多d

「Texture mapping」係一個步驟嚟架喎
你以為係兩個唔相關嘅字呀，不如google下啦
如果唔識呢其實你可以download個3ds max中文版嘅trial version睇下d用語，咁就唔會醜啦

你都知texture mapping係一個步驟嚟咩
咁你會唔會話一個步驟好7好9呀？
知你依家柒係邊未呀

係Last of us

咪係
仲有大山婆唔係tb
ellie先係

rdr2 森林 + 黃昏 + 霞氣 = 無撚敵

你全部野都要我講晒出口教閪你先識執鳩我口水尾醜唔醜？
不過唔緊要啦，我咪當做善事教下你囉
話個部驟好柒有乜問題，舉例你條撚屌畫畫，我話你上色上得好鳩有乜問題

喂其實你係咪想喺度表演畀大家睇你究竟有將幾柒架

重死撐你柒咗咪認囉

想講texture柒，唔好唔記得texture mapping都係你提出先
夾硬改口話個步驟柒上色鳩，真係好肉酸

用上色嚟舉個例教精你咋傻閪，乜撚野都唔識，我唔講mapping你呢再世都唔知咩叫mapping啦傻鳩

Uncharted 3 啱啱墜完機行沙漠先屈

個part個feel係正既
不過主角無飲無食咁耐
仲有氣有力爬

最鐘意第二同第四

死傻仔駁唔到就改口

一幅圖都睇得出個做graphics個條友啲步驟柒，講出嚟你自己覺唔覺得好笑

整靚D 個場，打爆晒人地個城先爽

柒撚到，連體貼圖等於mapping都唔知喺度扮野，你好撚醜呀

遺跡破壞神

喂喂死傻仔 諗好點死撐未 定皮已收呀
都通知聲吖 做人咁冇交帶

Rdr 2 同uc4 都有哇一聲感覺

得啦 你呢啲重覆嘅睇返#45啦

重有冇新偉論 好悶

uc4連潛水都覺得好靚
平時玩game最憎潛水

一開始你個reply已經露晒底啦，完全証明晒你係0知識

「講緊風景 你係到同我講貼圖」媽，好柒呀

「原來貼圖 = mapping」
呢句野係咪你講架?
原來你真係唔知貼圖 = mapping架?

呀傳心師
有point 你就講啦
引用完加幾隻好柒呀0知識 幾個emoji就算
你就真係0攻擊力囉

當年UC 2入香格里拉果種震撼

我個point咪,你冇知識囉
「原來貼圖 = mapping」
係呀,貼圖係=mapping,得你唔知咋,扮睇唔到呀?唔敢面對
睇得出對你好有攻擊力喎

2代 啲佛像
我周圍慢慢望完 先再玩

柒夠未中文圈 貼圖 or 紋理不嬲都泛指texture

你咪試下同人講某game貼圖好正，睇下佢係理解成game texture 定game mapping囉

咁無聊嘅point就咪拎出嚟喇

講畫面嘅話我投地平線一票

玩埋啦，雖然故事冇咁好
但值得玩，遊戲性、質素都高

會玩 等佢特價買

笑到我肚痛你個乜撚野圈黎呀傻閪，個圈係咪得你一個人架
中國香港台灣都係(map/mapping)=貼圖，基本上係完全冇爭論位
班中國台灣佬成日都講UV貼圖你唔會以為係叫UV texture咁柒下話
好撚心你打開個maya ,3ds max中文版對比下人地講嘅貼圖係對應英文版嘅咩野啦，全部都係map/mapping呀傻閪
柒到自創解釋嚟死撐你都算經典

睇紅字啦撚樣

紅字係咪笑點？
Mapping,texture呢d用語全部都係由3D CG/ game development 行業度嚟
你唔識3ds max, maya唔緊要
Unreal engine你都知係咪嚟掛，自己download個中文版落嚟睇下人地貼圖係等於英文版嘅咩啦，呢d用語基本上完全standardized晒，唔係條蛋散自己話咩就咩架，你越嘈就越顯得你無知架咋

我覺得佢連乜嘢係Maya同3dsmax都唔知

畀d時間佢，佢而家google緊

叫佢上steam download blender打開睇可能仲快
驚佢入咗Autodesk 個網唔識揾又裝唔掂

講緊風景喎你up乜撚野

咪講緊第五張圖連bump map都冇直接一張圖咁貼入去咁撚肉酸囉，我咁講你明唔明呀？

場車追逐戰 正到癲

google結果反映人嘅用字
一於問下google嘅大數據

貼圖呢個行為 原來係可以 "下載" 嘅

係 睇下google點答你啦

咁都有罵戰
寧得罪女人 莫得罪連登

即係texture maps囉傻閪
又柒多鑊

所以你認貼圖即係texture

多謝合作

texture=紋理 maps=貼圖呀傻閪，又柒多鑊

你邊隻閪眼見到有maps呀

擘大你隻閪眼望下個search bar啦

貼圖咪解maps囉，d人成日話拆UV拆UV，拆撚完咪變左做一張uv map囉，咁個張map係bitmap後架嘛，其實最準確個d強國撚素材網所指嘅貼圖其實係一張bitmap，同埋呢所謂texture唔係淨係map完張圖就完成
仲有反光呀折射呀等等嘅野加埋先算係texture，當然render engine係乜都好重要啦
見到你呢d乜都唔識嘅行外人喺都獻醜其實我都覺得幾好笑，但諗諗下又覺得你其實都好慘下，連自己柒喺邊都未知

同意，有玩過2同3既人一定會覺得呢集好悶

第一隻白金係佢

你係咪睇唔明我幅圖

我打3d貼圖
幾乎個個result 都會出現 材質貼圖 下載 字眼
證明佢都認為貼圖係同材質 紋理一樣都係素材可供下載嘅

而唔係你所講嘅mapping，一種幫3d object貼上texture嘅行為呀

依家明未呀天才？？？？？？？

其實有乜好嘈 以前返遊戲公司個陣都係叫texture包哂所有野
反而你話有折射ao bump normal map個d加埋最後既住公司都叫shader
老實講做得呢行邊會講中文術語
日日都問你砌好張texture未
rend好張圖拎黎做kv未
有咩好嘈
而且我覺得佢貼個隻日本game既shading未去到你話柒既地步
講柒大把日本game更加柒
咁當然一張定格圖講唔到d乜野 因為日本game如光榮個堆係冇落ray trace 連燈都只係cast shadow
知reflection係固定左即係一張map黎就算 望下戰國無雙就知
即起光榮個d 佢貼個張的確唔錯
而事實上歐美game幻想風格都係得witcher有返咁上下對成個場景既設計 *dark soul係日本廠

一個講名詞一個講動詞 想點

作為一個無知嘅人你都幾搞笑
我晨早提左你map同mapping都係解同貼圖架啦，其實而家係你唔明呀
map其實即係講緊張bitmap呀
即係個d jpg png tiff bmp個堆，你用嚟用texture咪係一張texture map囉
再講多次啦，自己打開個3ds max，睇下materials/map browser喺中文版叫咩啦

收埋你個UV啦我屌
照你咁講

仲有反光呀折射呀等等嘅野加埋先算係texture，當然render engine係乜都好重要啦

唔通我post幾張靜止圖 size又唔大
你就已經睇得出入面反光折射唔掂 什麼render engine唔掂

一開始根本係你用字柒 柒左就黎拋書包 講撚到自己幾撚行內
吹到用靜止圖睇反光折射

一直想玩呢
不過屋企只有PS3，至少頭三集都好好玩。
真人版電影可惜一直冇拍成呢

遲啲會買個類似主角槍袋嘅相機帶自high下

個post jm9兩條外行係度嘈 真係柒度唔想睇

下年上啦喎

UC2 故事模式巔峰
UC3 線上模式巔峰(已摺)
UC4 兩個模式都唔掂
所以個系列完結都啱架喇

Uni 隻game可玩性係一般般
但畫面同風景又真係唔錯

FF真係好正 代代都有d場景會令人好wow
記憶最深係FF8間學校

講畫面講細節我覺得the last of us可以一戰
講風景uncharted真係諗唔到有咩好過佢
對馬島我覺得差一班

uncharted>rdr2>對馬

之前psn free
真係幾正 當去旅行

uc4故事我又覺得唔衰啵

咁後生既,冇左浸佬味

話係拍後生版

做乜鳩 你Quote嗰啲係Xenoblade嚟㗎Wor

選角冇乜男人味？

應該拍咗成人版，收得先開前傳好啲。

Lm

只要Nathan Fillion操返fit其實就拍得

唔差👍🏻。

Indiana jones 後上一套男主角尋寶系列都20年前了

咩啊，盜3有廿年咁耐咩，我剩係記得秦始皇講英文

Btw 新果套蘿拉算唔算尋寶系列？我冇睇

盜1（1999）。
羅拉始終女人電影, 政治正確下女主都唔係純白人了
怕之後又黑人又lgbt

入來想睇圖 點知字多過圖

就係咁靚先配合到個主題

唔好拎R*嚟比，佢地痴線

太過虛幻，好難會叫落做"靚"

隻狼D場景都幾正

源之宮

血與酒太童話
但都係好夜
而家好期待夜之城會有幾靚

自己仲意 horizon 同rdr2 多d

唔知依個配搭會唔會黎多次

宜家睇返 Gta5 畫面都唔覺落後，r*真係好癲

哇 咁撚靚既

rockstar整game好似超前人地五六年咁
red dead兩年前
但畫面仲係最top

GTA5係靚，但入面D車款太舊會睇得出時代差距

一定係 自已第一隻ps4game
之後果啲真係比唔上
劇情好玩

麻麻 啲境好暗

我指畫質唔落後，唔係時代
其實gta4 同 gta5 個畫面風格係差唔多